張舉能手持聖經 宣誓效忠中華人民共和國

攞住聖經效忠無神論嘅極權，唔怕落地獄？

仲好意思話自己虔誠基督徒

唔知林鄭特首天堂個位夠唔夠兩個人用呢

手執賬簿
叫柒婆找埋條尾數

兩個人坐一個位逼咗啲喎

效忠天國算唔算違反國安法？點解唔係拎基本法宣誓

點睇三司十三局有成一半都claim自己係信徒

PS 冇記錯Gay巴都係信耶穌

習帝大定上帝大

習帝即上帝
起初.................

So interesting！

/據歷史記載，手按聖經宣誓源於第一任總統華盛頓，他是個基督徒。/
用美帝習俗對中共宣誓一定犯国安法

點解唔係毛語錄？國安做野啦

話左大狀黨係中共既人
郭仲扮哂野話自己守住內會

關於佢天堂嘅位 其實可以有兩個睇法
一就係佢好似鄺俊宇所講天堂嘅位置已經被撤回 令一個就係佢自己撤回左自己係天堂嘅位置 但結果都係殊途同歸：落地獄

一個人不能侍奉兩個主

落地獄啦

信耶穌去效忠一個無神論主義嘅政黨

識唔識唱國際歌呀？ 從來就沒有什麼救世主......

聖經唔係咁用架

不舉撚

除了我以外，你不可有別的神
不可為自己雕刻偶像
不可妄稱耶和華——你神的名
不可作假見證陷害人

事但數都中4條

沒有習帝 哪有上帝

777有又多個伴，拉埋一齊落地獄

應該拎習思想宣誓啦

同梁頌恆etc 一樣
Dq啦

法治

聽到佢係記者會講既野先得人驚

上帝大得過習主席？

竟然唔係拎中國憲法

好撚好笑呀喂

左持毛語錄，右手拎住基本法，心個紋左國安法

聖經只係拎錯

葉建源好深黃架

中共委派髮觀用英文講司法獨立

佢本聖經係咪習近平修訂本

連登仔既教徒點睇？

想唔想退教？

仲信有神？

點解要燒而唔係拆

媽的，中國香港法官講甚麼英文呀？很雞巴是不是呀

如果上帝嘅道路係獨裁
咁你仲信唔信上帝？

佢自己都唔信有地獄啦
搵食姐
你估宗教入面高層既人真係信教咩
正如教宗一撚樣唔係信教一樣
佢地係信「信教」後面帶來既利益姐

第一個任務:拆教堂

No one can serve two masters. Either you will hate the one and love the other, or you will be devoted to the one and despise the other.
Matthew 6:24

數薄當聖經

awomen

支那只有一個习上帝

地獄留咗好多位比佢地

DLLM 習語錄呢？